讀完書既你，「德智體群美」五樣野有邊樣係發展到？

剩係學到少少德，後面四樣接近零

屌閪個陣

全部

體....位

應與日俱增

美係乜9

冇

美貌掛，從成長中學識打扮儀容服裝化妝

呢一堆道德撚，全部與日俱增咗咁多年啦

唔係美術咩

啲教蓄都未撚學到啦，要我學

乃役於人

BOOM BOOM

全部
但程度不一

群係乜野？
團體合作？
中學冇呢堆野真係唔知

果兩下要 BOOM大力啲 ，好似係

美，因為小妹我實在是太美了

要跟住唱埋出黎

德 - 性格不嬲有問題
智 - 持續唔上唔落
體 - 以前中學有跑下長跑﹙陸運會前1-2 個月先去練下﹚
但畢左業先開始有做運動習慣
群 - 唔算好合群
美 - 如果跟樓上講法係美術，應該咁多樣之中最差

睇得樓爆post 得
練成 低置睇貧你